［21-04-2020］股市直擊+波神信眾區

DB! is God

DB!

Db! 遲下有人請你去做財演教人投資可唔可以留個位俾我聽？

你教我點羸

即市升番D就lp先................

On9. Should be SP.

Me rubbish...........

油=inferior good

金仔

肥到咁有心血管疾病唔奇

侵侵幾時接管北韓

可能係習大大接管呢

我想等238-240.......

早幾日韓國國會選舉 脫北者傳媒放出來嘅fake news
兜兜轉轉傳來傳去就上咗CNN

CNN fake news

db! is god
勁過油田了

收到猦，有hedge fund 高薪請Db!

熊軍

禾Diu....唔開.....

信邪未

慶幸自己有做廟區cd rom

DB!會唔會祝福到WW3

大佬呀....

oil no bottom